新界校長會安排100名跨境學童於深圳考呈分試

新界校長會副主席朱偉林表示，身在內地的跨境學童於深圳福田一間學校應考，由內地教師在場監考，本港教師經視像監考，考生應考前要量體溫及出示「健康碼」，完成考試後，試卷會經電腦掃瞄及速遞傳送返港。